[IOS/AN] 足球小將翼 Dream Team (4)

Q&A

Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連

Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門

巴打們補完下

5團好似無乜人咁場

打完超強襲出exp關
邊到有體打

2團開左肥關 -3

有肥料打 力速

LIHKG又就黎升LV

唔該六團團長

火焰射球巴 見到既話比你id 我
我邀左你先 驚等陣唔得閒

2團有冇人打肥
好似hang左

肥料中級級 LIHKG -3

我以為我問題
你重開場？

唔知食幾多隻勞比杜先係上限呢

你班友仔癲架

重開左

-2

-1

申請左入團，ID:Vans

真係想放棄重新升過，打到勁灰心，好後悔假首抽冇揀到前鋒，揀中場打到好辛苦，20連抽又冇SSR，入唔到波真係等死

依家個團先排第8

有冇團可以入一入

重新刷過啦
AT LEAST 有SSR FW

lihkg5可以入黎打exp書
等到1915

我重刷緊 刷左15個Ac左右都未有真首抽SSR

1團開左中級肥料
入啦喂

再開過

打多場故事升LV
可以打多兩場

Thx neymar開post

間房hang撚左

ios係咪重裝刷首抽

無wifi無得入，屌

申請lihkg 名ccy

我仲係間房入面

我再開過

點樣hang法

秒加
重有一個位
先留言先得

升完一隻

試合開始果到灰左

費SIR 你覺得主力比加蛋火焰仔食定日本強好

thx

想課10000買個ssr包

1001 唔開會比人屌

林\源三定史尼達難抽D

史奈達有up呀大佬

你whatsapp係咪都係呢個名

火焰

我最聽費SIR話
咁就升火焰仔

開緊會開唔切
Post5先update下Q&A

SR覺上SSR,之後冇得覺上UR

都好正常呀

唔係

Thanks

Lihkg開咗肥 -1

有無連盟仲有位可以收留

差隻前/中場先改到陣

Ios係咪重裝game 刷首抽

5lv 升 6lv 加得2個位

唔好比佢停
我又開左肥

假首 小志強

真十連中 sr 林源三 仲有幾隻sr 可開？

多謝巴打
中左2張SSR

Yes

LIHKG大家升太快
今日起碼射左30次龍門

開咗肥

2團有肥

1lv 5
2lv 8
3lv 10
4lv 15
5lv 20
6lv 22
7lv 24

上圖

我重有22次射
只求3獎

無SSR？

lihk4好似死死地咁 團長無出聲無加人 我捐左幾十萬都無料到

有冇團收人，申請左幾個都冇咩聲氣 名:zylend

能源三, 阿強, 阿偉SSR
開波

又少左人入

開多場肥吧
留體打火焰仔

射左廿下都係無日本偉.

OMF成日企得好後
有無方法唔好企咁後
成日掂唔到波

假首抽有無可能抽到史奈達？？

抽左三次10連，一張SSR都無

申請左lihkg,lihkg5,lihkg6
RM
唔該晒

成gmae無得放棄唔做動作
有時前鋒明知搶唔到波都要剷波扣體力真係好on 9

無可能

火焰仔幾時開?

下次應該要加埋 個張假首抽全角色既圖係1樓比佢地睇

我升爆左SSR火焰仔同日本強
比大家參考下
望落好似火焰仔屈少少

足球皇帝

其實都好合理

呀強 得個大力射門多200

咁抽邊隻會好啲 意大利？阿根庭？定小志強？

早田招剃刀射球都唔知有咩用
後衛有射門技

力偉個數值3樣都高過火焰仔...
但數值唔代表一切 OMF=行行企企

對比下

+1 d ai好鳩

實用1定係小志強

始終都係主角 其實我都好想中力偉

隻GAME得FW, DF 同GK

自己扭到埋龍射...

有團友開場免費打 即時令隻game變成可以狂玩

得假首 ssr 小志強

未番屋企無得試

重刷

兩邊啲人都無9用
完場滿體

DATA入唔到?

NEAR巴係唔係都覺得皇帝勁D

至少我唔得

未用過強 , 不過如果計齊技 1定係強好用d

補充多句
比我簡多次都係簡火焰
太型

我隻強齊左技 但得1張可以升UR
諗緊升邊隻先 同埋仲有堆加蛋好食位
唔知比邊隻食

有WiFi，點解入團戰會話失敗？唔夠人快？

轉自巴哈

球員

スタミナ Stamina （持久力，出技能用）

オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）

ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封射門！？）
パスカット Cut pass （攔截傳球）

フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）

守門員

セービング Saving （撲救）
パンチ Punch
キャッチ Catch

依句補充 太合理了

老老豆豆有冇人識日文 d 數值解咩?

望下上面
剛轉貼了

費sir 應該有預知能力

都唔係既 DF MF既作用係個龍比人射完之後要有技傳個波上去
成鬼日GK傳完個波比DF之後盲鐘鐘撞去人地度 搞到比人射多下

咁快又一個post

同埋請問使唔使不停㩒「再檢索」，定有團會自己出？

我都覺

OMF 手動果時好重要
你要靠佢過人傳球
你OMF廢傳唔到波比前鋒

謝謝你

自動JJ
左右翼根本呃波糧

你id係？

首抽刷出黎既ssr 同用石抽既ssr數值有冇唔同
(同一個人)

有冇盟有位比我入？

前期緊係手動
遲下出對戰就唔同講法

想大家開心玩落去

有無盟收留
尻入左個訓醒就無左

火焰tackle人果招全game最型

有無盟可入

點解我會有3隻

日本人係公廁
鬼佬玩哂

幾時先抽到火焰仔...

有冇2團打太萊

LIHKG6有位，誠徵9萬戰以上、會捐錢、常清體嘅活躍玩家，有興趣嘅巴打麻煩留id再申請
請保持隊形

鬼佬all star屌打日本啦

邊隻先係Dream Team

係咪一定要買ITUNES卡課金, 第一次想課日本IOS

上

上面

7萬戰收唔收

的確係 成功率又高

可唔可以留個位俾我
11萬幾戰力、課金、長玩
叫 かづみ(fcカスミ)

退咗之前個盟
要今晚12點左右先可以入返

唔該唔該

係，有JCB信用卡除外

收

好！

巴打 你未抽到 但個陣已經屈晒

個雙倍活動真係佛心

無後防
點屈

1）你都唔合作
2）冬夜下的雨

巴打我send左
叫Ting

我盲喇

抽多幾隻ssr fw
可以半場換人玩車輪戰

Sosad第二日玩等梗50石，目前等肥強志偉同辛坦拿ssr
戰力4萬8....

求留多個位得唔得 10萬戰左右，要聽日5點先入得
唔該哂

未down黎玩，玩嗰時係睇佢踢定點？

南華足球隊申請入lihkg6

我都係

入左8團

團員揮揮手

費sir, 我諗住重玩, 我而家走團先, 下次再入過, 我捐晒d錢架啦

我仲打緊3142
其實升打番黎個隻生蛋拿打3133好唔好

佢招技好少出。。

費sir你有史奈達

黃宗仔申請入圍 戰力10萬

咁都係打兩前鋒算

有無清俾下意見咁樣開唔開好

射左幾十次終於中

819 衝鋒小隊退左

有兩隻同名小志強
應該好過我舊ac

F.C.J.C.

我重玩呀。個ａｃｃ太廢

我盡量留，但唔敢應承你

抽咗２０抽冇好嘢，本身假首抽又冇揀前鋒，好難玩落去

唔見喎巴打

曼徹斯特岩岩申左lihkg6

費sir我舊ac捐晒啲錢會離盟。可以加我個新ac嗎申咗同名。

巴打已申請
id : hello

暫時得7萬5可唔可以入住先....仲有想問點退連,今朝入左果個原來係日本人開嘅...

咁記得捐埋比我地

入緊舊ac

連中2口 黑波

火焰射球 LV4

Lv2新連盟收人 歡迎各位巴打入黎一齊玩 每日最少寄付30000 同埋會長玩

5團想開tg 群 方便一齊打
贊唔贊成

唔該晒巴打

9萬4戰申左
隊名BALLBA

全日本志偉留唔留好定係比南葛志偉食攞a技??

巴打 留一個位ok? 退左盟 要聽日先入到
我id 係 張柏倫

我會食 睇下有無新伍 有就食三人組傳球

岩岩開驚幾多戰力先入得盟
入盟有咩著數？

想問下假首抽（無限抽個款），ssr前鋒係咪得東邦小志強同史奈達?

UI355559476

無史奈達 , 無限日經

屌你外掛狗

即係抽中ssr小志強其實可以開得? 我諗住抽隻好d既前鋒用

影撚衰香港人

小志強最勁架啦 假首

thanks

怪唔之得無啦啦跌左一位

足球皇帝 , 1團-3

我test 左
data 係入到協力

我唔得

搵個7lv ac 入去cap低晒佢d名舉報佢啦

已申

2團 炎仔 招人

極速搞掂
辛坦拿好似無初級喎
營運佛心益新手

呢隻sr 黎。
ssr 10點

仆街 , ON9左
唔好笑

原來德國隊有招4人技
ON99 勁到爆

我又中重覆 王者南葛

再開

thanks已經食左

1 團中火炎仔-2

5團中火焰-3 九半開波

仲有23分鐘入盟

有冇lihkg隊收我,申咗1,5,6,7已經求加咗好多次我球會名man united

加咗呀

申左lihkg9
角色叫ハンサム
隊名叫大宮松鼠

我都覺得奇怪 點解你會開
我有打

十點有SSR火焰?
有無5團人一陣開

申請左lihkg4
名：有毛有液

我一陣會開

之前玩過隻pes collection

足球小將呢隻好玩d

LIHKG4升到LV4，多謝各位支持，現有5個位，誠徵熱愛足球少將的玩家，本會不設捐錢限制，只要衝lv便可，有意者請留名

2團有冇10點ssr炎仔
另外 2團仲有一個位

都無所謂 , 未打過當拎初顏石

我想入

盟2

search lihkg2啦 不過我唔係盟主

Ok

id 166 913 982

FC.閃光 求入聯盟

已經開左?

入ed 有無場?

有冇8團人開ssr 火炎

id: 599 216 072 膠都廢事派

4團有冇人開

一團SSR火焰

解散左兩次既?

LIHKG 4成員

我無體開唔到

名：有毛有液

約戰睇公會頻道
吹水起度傾

一團焰仔開咗

二選一
開波頭十抽要火焰定林源衫好

2團有冇人開呀 我冇體了

有冇5團巴打開 冇體了

滿人唔知做乜又開唔到

1團 -1 2mins

Send左

其他人已added

8有無人開

一團又唔中火焰

打兩次先搞掂 個龍仲勁過林源三 無限出技

岩岩好2萬6分
屌你個龍無限出技

開左-3

屌 249xx分

申請左LIHKG4
ID 葉恭介

已開

申左
ハンサム
球會名大宮松鼠

有bug

5團冇人開場 ？

坐緊監要等11點左右先入得

開唔到場

申左
名Bjai

屌你上級個龍勁撚到
最多入佢2球

禁完無反應

發覺d 泰國仔sr 都係無撚用
A 技禁區內都射唔爆梅拿
比爾同迪亞斯禁區外輕鬆射穿

本身有火焰仔好似冇乜用，
都係火焰射球B級版

梳
之前留左位山齊士巴打
所以4團已滿
過多一日升lv加位
立即add你ok?

入完佢2球諗著win你老母隻史奈達 連開個人技 入禁區開4人合抽技 打你老母咩

難打到HIHI

有冇團收人

難過辛坦拿
都係要有隻勁前鋒

呢隻打番黎既SSR炎仔係咪唔可以用黎升技?

痴線 唔公平 生蛋拿招技就咁好
火焰仔就比B射門
打左番黎 一隻就唔想再打了
打個時又扭技又傳技 以為咁筍

咪就係
打果陣係咁開技屈鳩我，
打完得招B射

純收藏

兩隻打返黎既史奈達，都同抽返黎既同技，
只係兩招都係弱化版，又冇得繼承又冇得升技

ok 等你

對於無史奈達或者勁ssr前既玩家
呢隻都幾唔錯

好難入到3球
睇黎要上UR先得

新手一問,升技果啲黑球要點拎....

入團貢獻之後拎分射波

新手6萬8戰力有無團肯收

大家覺得ssr強襲史奈勁定石抽sr勁?

2團一陣有無人打肥蚪

打上級好好多
我岩岩小勝一球

嘩屌 3張

直上幾lv

分享強襲屎耐達升滿數據

好廢，浪費哂我d升級書

其實有得睇 唔洗升

我會上UR

選手>名鑑>揀球員>禁左下黃色>再禁實你想睇既球員
連加蛋既MAX都有得睇

唔好咁講 我用緊個隻辛坦拿打前

岩既，本身冇前鋒／火焰仔既都幾好用，
但有既可以SKIP

教練日

識睇了，thx 巴打

原來上到UR 都唔差

10抽中左呢隻df

抽左2次10抽都係得R 後衛防中

史奈達難打好多，最多得2萬分
開箱又唔中，仲未有火仔

每日一抽又係sr強

屌你老母 又係sr 強

今次4隻

呢隻史奈達同抽既升爆能力爭幾多

唉返工無得同你地組隊

唔該晒!

LIHKG招兩位巴打

11萬戰入得嗎

564,094,100
未有聯盟. 求邀..
長玩 會捐錢

你隊波咁勁

終於覺醒左第一隻
....SR健威

我都覺左隻SR林源三頂住先

真係好on9
正常擺錢＆肥起星期六日
等人多D時間打

我可以嗎. 努力升緊

就你兩個獌狗啦

7000幾射

我申請左. 我叫神鋒莫拉達

打教練出嚟有咩用?第一頁睇左都唔係好明...係咪加能力值...

咪又係要打

申左,叫Bjai

有無玩過pad？ 類似加蛋
額外加能力值

係

其實最尾個分水嶺係加蛋

刷首抽好煩，次次都要下載data, bs又玩唔到

比滿lv食好貴
等升做ur先食滿算

原來自已成隊都冇一隻"技"
搞到D綠色肥料塞住曬個倉

打史耐達2次都2:0，頂！

後尾日抽左SSR強，嬲嬲地即升爆佢

我用SSR力偉做例子

射門食完加蛋MAX後係4668
未食係3925

想升都無

原來SR強襲史奈達招攔截咁型
一腳踢開人

加幾多max？

每樣唔同
可以跟我上面方法入去睇

Ys，招招型招招勁

請問這是什麼

岩岩打都俾佢撞飛個人再瀟灑拎波

連盟榜第一位係真唔係咪
4個人但連盟15LV

求連盟 有冇邊個盟有位

原來SR泰萊有2人射波技

點揀好 定放晒4隻拎一隻扮dmf

將你個陣轉一轉3232

長知識，放落Q&A先

下面嗰個：用3-2-3-2陣打一個回合
上面：完成埋呢個mission（總共20個）就可以拎劵

屌比佢逼左落第二

第一位係咪外掛
4個人但15lv

泰萊要ur先齊到技

都唔洗解釋啦

250000 紅幣果隻又係死人

技泰食力泰同sr泰好似就齊
紅幣等換有需要個d好過

200幾埸到

個聯賽咁難打落去，唔樂觀

差邊招

後期自動5場嬴得一場

開頭係咁升lv 重置到聯賽卷就好似好快
今日紅幣已經慢左落黎

食教練係既上限係分開定合計

差招力泰個招

同埋換個隻唔勁

已申 ID: 620 188 315 Gary

我有兩個唔同version既SSR小志強，應該點做？（全日本＆中學version）

我聯賽無啦啦由9xx位上到181

主力升日本強
中學強可以keep住先
抽埋sr強招猛虎傳球比日本強

係喎第一招
力泰又係抽架？

松山UR 低到

係呀 我都唔知好彩定唔好彩
志偉同泰萊技已齊
不過兩個同場多數用雙人招 唔要都得

想打三前鋒 唔知升唔升隻SSR強襲辛坦拿好

我中學version已經80lv.... :(

首抽野

松山sr打防中唔錯
打後都係要佢支遠程炮

幾時出後衛SSR降臨 前場爆哂人後場無人

時間有限 前面體力未用哂都完場

我升左80lv
無技用 但每次靠過人都唔錯 入到下波
但未對過玩家

D數值好廢 不過算都無得揀

每日都有肥料打 30分鐘到1小時都有
你爆定2粒石打 其實都係用打完送個d
好快有料升80
日本強屈機

小強難齊技 日本超虎射虎黎

聯盟第一個盟15級 仲有HK盟 係邊班人呢

第二開始已經7級

用黎磨龍門體力

LIHKG4已經滿了，只是留位既巴打坐緊波監
其他申請左LIHKG4嘅巴打唔好意思
我地會盡快升lv
多謝支持

我係第2個聯盟
一直第1 係岩岩先爬左我地頭 仲要15lv無咩可能

有無巴打知呢個任務係咩

我比晒佢

想問下N/R 人有咩用

補圖

已申 ID: 720155213 爛口強 唔係之前果位巴打

完美中學小虎射勁慘

升廢技同拎石用

設定個度 中間個2格 有格係綁定帳號
做完就收石

隻撚隻都重覆，屌你老母

個盟得4個人 咁快有外掛

各位LIHKG4巴打睇公會頻
有遊戲玩

鬥慘大會

食加蛋 你地會唔會比埋賀茂前鋒食？

一石中左啦 感動

我想中呀強

我都有繼續抽強 但日日都SR
招猛虎傳波3技

有無巴打入
想一齊打下野

2團仲有冇人打兩場曜日？

留名
ID 697 402 352

加我 id 557205206

申請左，名：zylend

10抽得好小SR 其他位好廢

我想問聯賽除左泰萊之外 跟住換咩先係最好

想問下抽左兩次10連，繼唔繼續好？
定抽到有史奈達/林源三？

accepted

唔知有無聯盟收留我

日本強可以射到網都穿

打排名見到尼馬JJ 23萬戰力

友達募集

ID: 888 990 280

冇火焰仔就重刷啦

岩岩換左覺醒d野

唔好SM我

臨訓前一抽

捐左成球野係咪好on9
個分別好似唔大

其實可以去馬

自動踢左場 我上下半場各起腳兩次 99LV迪亞斯兩次射飛你隻偽SSR 中場鬥出技來來回回好刺激
你唯一輸個龍

N/r卡點換石？

十幾萬戰力都比我遇到R龍
屈到71000分上番19位

lihkg6同lihkg9都申請左

入左,名AC米蘭

我都係13萬戰力，R 龍
所以唔敢打排名

冇SGGK真係唔好打 唔係實比人中出

健威好用

Lihkg5收人 8萬以上 要捐錢

申請左5團 6團

Id : Rair （ 239 827 317）
戰力9萬6
會長玩捐錢

巴打，啱啱申請咗lihkg6
かすみ fcカスミ
掛咗辛坦拿

係咪食呢招技最好？

隻龍中多隻升技都係垃圾

出現了
志偉泰萊雙人射球

申請咗5,6
ID: 620188315

打親都廿幾萬戰，最高得5萬幾分

5團，6團

SR 攻中有無邊隻好用 OR 有防守技

有無巴打知咩事？load入去踼果時就出黎
重新開game都係咁

有無盟可以收留我？
唔太明個盟個玩法係點，之前亂入過一個

我望吓先！

見到D人 9:0 排緊第2第3

仆街我10比0而家排 12

點做到

想問下有冇人買左980yen果d 挑戰書？
一用左張卷 一定時間內可以任刷？

唔係 一張卷用得一場

好想要力偉
抽番黎隻技偉麻麻

好想要史奈達 拿破倫好廢

點會呀 我覺得抽番黎既SSR都好勁
我而家放棄左炎仔 係咁谷日本強 比晒技佢又比加蛋佢

你係強fans?

我無呀強同呀達 谷緊坦

抽左超過100次聯盟個獎 未中過黑波

我又重睇緊足球小將漫畫

點解個個都有中學志偉 抽一石個pool

舊ac第2抽就中過

唔係，單抽中的

唔係
但打耐左發覺日本強真係好好用
射 傳 剷都好掂

依家無償pool佢有出現率up不過最後都係睇你運氣

阿坦學埋招強襲技好好J

其實佢招技係咩 auto 無見過佢出

抽番黎既技偉同力偉都差幾多能力下
技偉係得招撞牆好用 但冇射波技

過人

強襲係過人咩
轉身係ssr 技喎

力偉招射波技重要係s

咦 咁唔通係擋波

如果將技偉招撞牆傳比力偉咪好屈

好似係接傳中射球
仲未見過

係倒掛，有次中柱隻辛坦拿有開

我儲左好多賀茂既卡 你地會唔會比埋前鋒食

日本強係唔係呢4招呀?

sr技偉有招南美式過人已經可以佢繼畀力偉

開左省電都咁食電 係咪我部機問題

又未到好廢既, 不過我都唔會咁快升佢上UR

拿破倫係邊隻? 金毛花倫同學?

後防 正

又敗左30抽 0 ssr

仲有無連盟收人

抽中德國個龍門有無用

德國好似得SR 所以無SSR既就用黎頂啦

係意大利先岩 黃金右腕

有冇人知唔運wifi點解開/入唔到合作關？

手機用緊smt台

我聽開奈布倫
法國個燥底前鋒

5團歡迎你

可唔可以加左fd 先 748290545
未入到住 要等

假首 + 頭十咁樣開始o唔ok？ 中到火焰仔個下勁爽

又林源三 可以升技

射到2046

有5個位，收常在線巴打衝Lv
申請左請留ID同名

Id:Vans

申請了
id:150565893
名:唯快不破

申請左
ID 697 402 352
名：萬能鍾仔

點拎石

升廢技係同名先升到？

巴打叫Tong Pan?

申請左
名： 愛我啤酒

34抽0ssr

留石等遲啲出先抽啦

每個rank升滿第一次就有
同名係傳承技能 同rank同名技可以任升

強襲辛坦拿係恰電腦既好野

抽完先覺得蠢左

有賭未為輸

不過我都就快50石 驚忍唔到手

你有無機率up個三隻? 有既可以等下個pool

差史奈達同泰萊

申請左LIHKG5同7
睇下有無人收
FC.LA

真首抽完一樣抄30抽 我續下抽感覺好似仲衰

各位早

你地一有石就抽？
我儲左百幾石 冇後防諗緊抽唔抽

一有5石就單抽

準備第50連 如果第50連+sr 券都唔出ssr就開多隻分身帳玩 反正都開始冇體力用

1團既巴打起身未
開左上級協力清體

id: 766 353 448
name: per

無wifi

費SIR 但我試過冇WIFI都入到協力呀

其實場比賽有冇得skip?

未成功過

即係升爆隻N人？

8張r就爆 好易

同埋想問sr人係咪可以變ssr 唔夠人用

盟偉原來好勁chok傳球有8000幾

盟偉ur加衝傳做中埸大師

重刷左幾次真首抽 都抽唔到ssr

唔計力偉啦...盟偉同抽番黎既技偉
會用邊隻?

可以但不能UR

呢個任係要做啲咩

最快係唔係得快鏡？

盟偉中埸傳球用 v3係入⚽️用

9 萬up 戰力
長玩 會捐錢
求連盟
(岩岩quit 左一個要等24個鐘）

友抽一次

可唔可以留個位
quit 左一個要等留鐘
id:403 698 999

100石特價 可以拎50石抽保底pool一次其實幾吸引

申左
id：574474394
name: 屯門聖日耳門

利申巴都入左黎了

申請左
ID: 186 302 251
名: 一拳超人

唔明 但我見到佢7300傳波

9800package保兩張

費SIR又毒人
我自己都係課左100石就算

wing巴
龍珠你棄左了 ？

v3王者志偉好低傳球 傳⚽️易斷
日本偉就真係勁s強化衝力

我無呀
我課完都係得7張SSR
假首一張
30抽兩張
9800+480四張
但係有三張重覆呀屌
實際得四張落場

下星期又要打天下一

9800 package 要hkd 618
搏下100石睇下中唔中到第二張先算

申請左lihkg團！求加
Game名： 馬場 ふみか

我覺得遲下又會出返堆新天下一卡比返你抽
所以近幾次我都hea打算

半棄啦
係冇入龍珠POST吹水

拜仁四子出得兩個

之前返工多野搞追唔切post都無心機吹水了

同盟偉好似相差900..
都有6400傳球呀
反而力偉就低 但有S射波

升技都有金幣比番你
算係咁

依隻足小令我有心機拎番起部IPHONE打機

同以前超任game一樣 我都玩唔停

Sorry，申多次丫

高比巴在？盟升左5lv了

申請入lihkg連盟
game名： 河本 鬼茂

的確係

好食錢 但又唔升唔得

呢隻志偉算唔算齊技

阿強升防守

阿強防守no.1

我個apple id 仲未課到金

我都係...我仲煩緊比唔比賀茂前鋒食
見到你咁 我都跟你先

S射門
你比左隻王者偉佢食呀

我都想升呀 下下剷波都剷到

我決定上ur 1lv先食，ssr爆lv好貴

想問下送嘅技ssr 志偉 學左強襲志偉招技
而且仲升到lv10
如果之後抽到真ssr 志偉
可以繼承到假ssr 個lv10 技嗎？
定學完會變lv1?

如果你新個隻本身無招技會變反1lv，我隻sr志強中左伏

我覺得前峰升高d防守咁搶波個下個成功率可以提高之後史奈達個堆搶到波就可以開射

搶完射埋已經無氣

1團 exp關 －3

係 因為抽中左兩隻皇者😂

依隻屈機

唔怪得啦 咁唔可以同時擺落場
你用王者定依隻多？

我見史奈達ur有1027氣搶完都夠開兩次

有次開完全力
見到我隻UR志偉有1300氣

緊係呢隻啦 皇者雖然數值高 但我對日本隊有愛

其實依隻數值冇咁好
但王者得招射同埋倒掛又好少用
依隻傳波數值又高 s技撞牆再s射真係好屈

1團既人係咪未起身
開左exp都冇人協力

請問如何把 sSR 升到 ur 謝謝!

點解你地好似咁多體 我岩先10 rank玩兩場又無體
好吊癮

我都係入人地場咋

點先叫捐錢去連盟度？

覺醒

申左入lihkg連盟
name：屯門聖日耳門

有冇2團巴打打肥料？
場已開

入唔到你個場

起左

有冇團收人？

起左x2

啲巴打走晒 你入唔入

有冇一團巴打一齊打連攜，想拎sr卷

開吧

有幾多一團巴打係到，我有張挑戰卷可以開

日本強技組齊 火焰我本身唔太like 靠隊友carry

倒掛黎

yes 最強fw

2團打關

有咩打

你果關

努力儲石，求聯盟收留

申請左入Lihkg 7
Game名：Yankee
會長玩同捐錢 求批

here,id:felix

有無1團開Exp場 無體

挑戰卷係乜?

同

LIHKG2 又升Lv啦！！！
今次多左5個位
暫時排名72
希望會有高戰力，有心長玩，會一齊打協力捐錢既巴打加入我地
想入既巴打請保持隊形留ID

謝謝林美香巴打
想問下呢關應該點達成？

打教練真係煩到爆
SSR教練卷又難出

唔急既ur先再搞

MENU >>>DATE 連携

志偉已UR 99
強化1次要9900蚊

新手上路應該點玩 Keep住打故仔定點 同埋想問教練卷有咩用

感謝！

574474394

我就係學左依4招
谷晒教練比佢了

打故事
Q&A

呢隻洗唔洗再抽

暫時唔想見到佢地
無錢升

抽埋真首先

我都係咁打教練...就黎用晒D錢

一進化果陣先一次過食，
平好多

呢度

冇位

458889046 一米六兵長

冇咁多位留呀
未有料覺UR...

1團打教練-1
1分鐘後開

20抽左 都無ssr 是否應該重玩

刷左半日 刷到假首中學強+單抽ssr林源三
夠唔夠開局？其實想要史奈達但刷到好辛苦

我覺得林源三比史奈達重要

有fw 有gk仲想點

成隊80lv 又唔夠料覺醒，肥料卡教練卡又塞爆左倉

我一早已經預見咁，所以SSR未升夠LV都一早打定進化料

472617769
要今晚12點先入到 暫時十萬戰 轉頭會課pack保底

重刷
起碼真首多隻SSR先

一團重有一個位

人生贏家

523634690 JONG 要等24個鐘
15萬戰留個位

留個位
要等24個鐘

Game名？

巴打留個位比我好嗎 id:chunyatt
130k戰力 會長玩

唔該費蛇

原來真係會有UR

明白，咁我真ssr 志偉先繼承左隻sr 強襲lv1 技
然後再食lv10 升技

仲要坐幾耐波監？
ID係個堆數字

1團教練-1

請問邊個位係DATE連携

773 743 587

我打錯字，DATA連携，
同任務名一樣

左邊個行第三個

Setting裡面

第三行第一個

無錢唔想見到佢地

以上4個已經全部送出邀請

邀左

費sir 有無位加番我呀？ 我舊acc 係819衝鋒小隊，新acc 終於夠7lv, id:衝鋒21

而家黎講十萬戰力係咪已經叫廢

屌你
綠卷一堆女係度叫囂

ssr 肥

JONG

謝 即刻捐獻

Sorry慢了一步

請問可以ADD 我嗎
680 083 715
謝謝!

425512678
要一日 岩岩走左團

唔該哂

請入

想問下
如球員係技，你比力卡佢食
會唔會有問題？ 經驗值及能力會否少左

會 同屬x1.5經

648 923 790

sorry 上面位巴打早你幾分鍾
如果你肯等 下次升Lv 優先加你入黎

想周d紅飛係咪會無啦啦全補滿？明明今朝清哂

謝! 但要坐多9個鍾波監

升LV補滿

升RANK 補滿, 每晚11點補滿

麻煩 地下的月影 （細胞），Kurenai，巴迪仔 （Inobati）盡快接受入盟邀請

冇問題,但要等多9 個鍾

巴打幾時仲有位！頭先同河本巴一齊申請！佢入左我入唔到

想入 但要走聯盟 要等24個鐘 有無得留位

幾點有肥打

點樣可以儲得最快第一次十抽，岩岩開始得30粒波

想問下如果抽到同級同一隻係咪冇用

換衫加FD換ICON 打多20分鐘到就50粒波

我見過rank6既日本仔十幾萬戰力,全部人ssr..

放
假抽 ssr小志強, 首6抽ssr史奈達
有意留個tg比我

求有盟收留
808816494
lD：點呀

十八萬戰力，會長玩

我而家自己將d SR升做SAR覺得好白痴

5蚊

如果得sr龍應唔應該ip佢上ssr

巴打，我俾嗰個會長無啦啦踢咗，之後有兩個入咗whatspp group嘅巴打諗住都無人出聲都退埋

我將隻SR林源上左SSR 頂住先

冇問題呀,咪用住先,岩岩先開game一個星期都冇,長玩既話實可以住ur既
一齊加油

肥料關
香港時間
17/6
1800-1900
2100-2200
18/6
0800-0900
1200-1300
1900-2000
2200-2300
19/6
0830-0900
1230-1300
1700-1800
2000-2100
20/6
0700-0730
1100-1130
1800-1900
2100-2200

我得光頭果隻

老強

點解呢隻game機率咁差...真係唔停咁刷頭6抽 0SSR 一次都冇 刷左成日

30抽0ssr 路過

有冇人已經棄左或者有起手ac平放？ tg @Heitsz

咁易抽到ssr就唔好玩架啦
難抽抽中先開心

請問各位c兄 有無日本apps store ac借我dw

有冇團可以收下我

唔好咁過分
我出6蚊

好啊無問題

佢禁錯制 sry巴打 我都退左 佢解埋個團

🙏今晚爆石打

自己開。遅d要update app咁點

嗚呀~~~~

想問下點解我手機用香港寬頻（smartone network)點解連唔到機？
利申：用緊埃瘋6s

巴打，有無興趣一齊開個團同另外尋晚嗰兩個巴打一齊玩？

完全攻唔入人地

好邪惡

150石抽都係得林源三同首抽阿根廷個中場
好絕望

我7月都轉用hkbn 唔係咁撚癈呀 個台

巴打 我有性趣 join
6個鐘後 入得
id 名係 張柏倫
開左盟 記得上嚟講

有興趣

傳聞 smt 同hkbn 係玩唔到協力
有無人證實下

我 放埋個 id 先

得20mb 速係咪唔得

但係我仲要等18個鐘，如果你有興趣可唔可以等到聽日
你可以加我id 557205206

我smt唔得

加左你喇 邊個開團 你開？
聽日都ok

應該係我開，咁聽日我開盟就邀請你啦

壓戰bug

儘快用

點用？

Ok,加咗你

都可以啊

點用呀老細

點壓?

425512678 加左我未

好呀，加咗你好友

無睇過足球小將係咪唔洗玩

壓戰

先排第一隊 廢陣

再排第二隊 真陣

爭啲投入感

本身想玩隔離隻pes17 但呢隻推post好次快d

壓唔到

仍然用到

程式用你第一隊去配對對手，但到正式開始，佢俾你可以揀第二隊

巴打你果團會唔會互相開場 我未有盟 想個盟係打肥關一齊開

我地都係諗住一齊刷下嘢，所以開咗whatsapp群，容易一齊夾

如果想入whatsapp group, 可以留tg俾我
Or 加我wechat都得
Wechat id ，DokiDoki1128

仲有無位?加埋我 我會爆石開關
474978143

已加,我係666

巴打，你而家係自由身？

唔得喎

唔得 x 2

加左 巴打可以邀我入盟

頭30抽得隻法國仔前峰 洗唔洗棄

頭先得左一次，壓到14萬，出左去入返又變返廿幾萬

得，但唔可以同你排名咁離譜

我試過5萬幾唔得
6萬幾唔得
但7萬幾就得

掂左

咁多石？課左幾多

都係唔得 搞到頭先打上級教練 唔記得轉番 失左球波 少左兩個箱

開左新連盟, LIHK 1001

新手想問聯盟效果有冇解説，唔識睇日文

超廢新手求聯盟收留
ID 291751094

我都得了，唔可以壓太多
慢慢試

157 石, 30抽

有冇盟收人？
id 329493200

唔抽了 暫時夠用

又好似係 13萬壓到10萬

爆機MODE

應該full team 80%到

一團有冇人開santana中級未夠體

求加盟

808 816 494

升咗rank，一團santana －3 10分開

留位，要24小時，乃木阪46

世界級

再加埋連中三元都冇2萬5分 咁黑既今日

6團有無人

慘

留名

求加盟
259474962

有無LIHKG 7 盟友？
諗住一陣5點開門將強襲

決定再重練

極限打左個9:0 最尾冇氣點射都唔入
78000分排12

好彩我送ac夠打可以留石

刷完第一隻ssr 之後十抽得一隻Sr

巴打點打9:0, 戰力差唔多

申左lihkg7

但得十萬戰力多d應該唔夠抽

『キャプテン翼〜たたかえドリームチーム〜』をお楽しみいただきありがとうございますアプリ内において、リーグ連盟にて不正ヤーのアカウント停止措置を実施いたしました。不正行為や不具合を利用した行為は利用規約にて禁止されております。ゲーム内の不具合を発見されました場合は、お手数ですがお問い合わせ窓口よりご報告をいただけますようお願いいたしリーグランキングから当該プレイヤーは除外いたしましたが、当該の連盟をランキングから除外する対応に関しては、メンテナンスを伴う3なり現在、楽しんでいただいているプレイヤーのみなさまに影響を与えてしまうた」のメンテナンス時に実施います今後も、利用規約にて禁止されている行為を行っているプレイ-に対しては発見次第アカウント停止などの措置を実施いたします。利用規約を遵守のうえプレイいただけま■今日はもう示し8い

火野龍馬當日本人定烏拉圭

見有D人升D R/SR龍 招技40幾lv

基本能力太弱 但如果招技過比SSR 不能想像

好幾個巴打都突破25萬 大家加油

可惜過唔到

最盡249182,要等埋星期一打料升UR先夠25萬

唔緊要啦～我照開先

仆街記錯辛坦拿時間

新強襲
香港時間
SR 迪亞斯 20/6 1500-1700
SSR 戴志偉 20/6 1500-1600
SR 早田 20/6 1900-2100

Hi, 我同朋友開左個連盟
暫時有一個位，準備升lv4
招募會長玩及活躍玩家，戰力八萬以上。
每日消體升下Lv，捐獻幾萬蚊
遊戲處於剛開始狀態，暫時兩天不上線就除名，日後會放寬
有興趣就accept or Add 我fd 我invite 你都得

啱啱申請咗4團
id: 494 851 686 拜金臭西港女

想問一下，ssr如果升了技，上ur會否沒有了

估唔到咁多人玩
成個連登十幾個盟

1開始得5個位
正常都要開多d盟啦

Id:748290545
求連盟收留我

申請左lihkg 4
id：258 762 254
名：上車是夢

佢做得返細個紅白機同任個種FEEL
好正.
必玩

5-0得17000分

求加

連攜打有咩用

加左 id:748290545 Eason 不過要等多幾個鐘先入到 留個位可以嗎?

首抽揀左ssr三杉淳 佢連掂波既機會都無

250k戰力
將d sr升做ssr 能力唔輸蝕 係招技可能太衰
早田c技落腳未中過

對玩家你就知 佢掂波都無用
佢好似識角球射門 幾好玩

留個位比我得唔得
岩岩課左5000yen
但坐緊20個鐘波監

係咪升晒故事先打其他
有時見信息彈咩咩招募，係咪同盟野？點禁入去

1團打肥-3

唔會無哂咁賤呀

火焰仔有冇咁難掉呀

ID 382 936 299
名 伊bir
做緊復康 坐緊20h波監
求1團 2團留位
課緊金 長玩

力志偉有無用
好似無人用咁

1會肥－2

1團入黎打肥啦喂

就一拎波就射

我比左技志偉食
能力係勁d 但技志偉d招好d

S撞牆 再S射波
你玩晒

申請咗LIHKG4 求有連盟好心收留 常玩清體 會盡力捐錢

5團開2-3場肥 有人就開

求連盟收留 會長玩 盡量捐款 申請左6會

無人打

依家有邊張SR卡值得升做SSR?

中重複都算，仲要中英格蘭隻羅賓遜

20號有新SSR速志偉強襲

琴日比史耐達強姦，夜晚抽到小志強
今日即打佢返黎

4團求加 ID: Oscar

有無盟有位？

巴打有冇位加我

名 再生
id 591292938

涼仔
顏面頂波救過唔少波

岩岩強襲隻sr 得c 技，係咪用唔過？

黃金右手？

你地抽人單抽定十抽？

裝左先 反正可以唔要

係呀，GK

課金就10連
零課 單抽 抵啲

第時中隻ssr 黃金右手 可俾佢食

強襲ssr定連盟隻志偉勁d?

佢老闆 史奈達 SSR 急襲，爭D俾佢火炎射球射爆，拎到波佢出 日耳曼連攜 扭到龍門口 再必殺射球
佢老味 我千辛萬苦入到禁區 射門，4千射門俾梅拿開技擋走………
好彩臨尾都夠分

希望會中 而家冇龍，有sr 用住都好

勁快 呢招係a 技 係隻sr 史奈達到 我都想要
係咪要4條友先得

終於突破150000

無敵前場

LIHKG4升到LV5了，球會排名已100已內，多謝各位支持，現有3個名額，誠徵熱愛足球少將的玩家，本會不設捐錢限制，只要專心衝lv便可，如有課金更好，有意者請留名

名 未生
id 591292938
thanks

仲有我fd子都有玩

名edc
590694331

本身假首抽揀咗小志強，後尾十抽抽到SR小志強，咁SR個隻可以有咩作用？

重覆果d係咪得升技既命運

傳授技俾隻ssr

名 BallNoL
id:971071492
Thanks 岩岩先退出 要坐波監

好想入聯盟

想問下，如果你到禁區，仲差一步就有敵人
起未埋身揀指令時即刻禁射門制
同揀指令時揀射門
個成功率同威力有無分別？

明白，thanks

原來我地上得咁快

刷錢刷邊關好

岩岩申左 有心會長玩

名: 表姐夫
id: 390 859 433
求收留

課100石抽埋前峰先敢入盟
球會名nufc

Hi, 我又來收人了。
現時連盟等級Lv4 ，有六個空缺。
招募會長玩及活躍玩家，戰力八萬以上。
每日消體升下Lv，捐獻幾萬蚊
遊戲處於剛開始狀態，暫時兩天不上線就除名，日後會放寬
有興趣就accept or Add 我fd 我invite 你都得

名: 射爆你春袋
id: 555829815
坐緊波監，2個鐘頭復出，請留位

得十萬戰，求收留
申請咗4同6團

等你巴打

我抽到隻志偉 有招唔用得既s技 有無巴打知咩技點先開通到

申請左啦 暫時未有肥升隻史奈達住
而加8萬9戰力

我得SR 個隻史尼達

有冇盟有位留 仲坐緊波監

200k戰力，會課，求收留

想課少少金都課唔到，唔知點解話我card no. 唔岩用

你張假卡

長玩求入盟
已申請

F.C 49000

加左好友ID LTL
夜D坐完波監希望仲有位

求入group

ID 846 963 251

10萬戰力長期玩家想join

FC. 獌

求加

想問下球員覺醒，係咪即係升級，如SR 變SSR？

係
你每日都幾多問題

坐緊波監 欠2粒鐘，等等我，唔好意思

sor 身邊冇人玩，上網睇攻略又唔係幾見到 下次靠自己多啲

巴打你唔係第一就有玩咩
仲搵緊公會

唔緊要啦, 未有攻略整合

申請左lihkg4
球隊名： maradona

I

求加

1團有冇line group? 方便約砲好多

有興趣我可以搞 , 岩岩先搞完三國 , 唔爭在

琴日add 左你 等你
我係張柏倫

個人覺得前場爆機三寶係史奈達 辛坦拿 日本強

如果係就tg啦，line好多廣告

我都想入 但要坐波監

咁你地平時點約
我好想知

唔約都有人打

求收留

加左 仲有22個鐘先承認到

加左朋友

Add 左

已add

Sor Near巴唔知點解開唔到場

請問仲有無位...岩岩坐完球監...ID:唔撚知

岩岩新玩 會長玩 加課金 求好友 同 團

想要FW多d

坐緊波監，可唔可以留個位

有ssr 已經執到 ... 仲要雙ssr

我想要你果兩隻多啲

+1

如果我想課金
應該課 一定有ssr個pack 定課 175石，抽哂佢好？

運氣or 保底 二選一

仲有17分鐘坐完波監
求球會收留

睇你怕唔怕175石必中完之後乜都無

LIHKG 又就快升級

你班友仔都痴線

想問下呢位爸打仲有無玩呢個acc

最L怕依樣。。。
我抽左幾次50石。。都中哂招

開啦咁

有冇賺錢攻略
覺醒一隻好貴

會唔會開哂TG/whatsapp group之後冇人推post
個個小圈子
雖然佢個內置聊天真係好廢

強襲火焰仔 強襲生蛋拿

會呀

首抽係咪小志強最好?

x2緊錢啦
打主線1場都差唔多5萬

我捐左唔知有冇成球呢
不過有巴打仲勁

咁又唔會 我會成日推

費SIr預備開新都得
唔想誤中1001

隻志偉 傳球爭300就升爆哂攻擊同防守

我有template打好晒架喇

話說ios有無方法用信用卡課金

JCB信用卡

捐左成球 覺得傻豬左

已經冇咩錢

Sorry，因小人管理不善而....

其實預留一個位 狂開新acc入去捐錢諗唔諗得過

7lv條路都幾長

仲有冇聯盟收人
而家99xxx戰力

幫fd刷首抽，唔覺意解綁埋個ac
400內平收一個低進度皇帝
意wtsapp 66097400

我想問邊到綁AC

400起碼5,6隻SSR啦

淘寶有史奈達+二ssr 已經三舊人仔

唔會啦 出錢關 個個巴打都開協力 好多錢
個日都打左2球

Setting第三行第一個

如果早2個鐘就可以比個你 洗走左一個已經20抽

我捐咁多錢既原因係無ssr比我升

見到個首6抽4ssr有龍有皇帝要500
猶豫完好似賣左⋯⋯

X寶有一堆首6抽5ssr，唔知d人點刷

玩到貼電話號碼

我係打到好多教練 又冇位
野野比晒滿lv阿強食
每野都冇6萬幾 都唔知有冇超過20次

我打到賣R N書

淨為留r書以上個d

地下的月影 （細胞），巴迪仔 （Inobati）
兩位巴打放監未？